想問邊到整固定器平

箍完牙一年，個固定器就爛，去翻以前個醫生到成2000蚊 有無巴打知邊到平